一句講晒 - 陳雲係咪痴撚線嘅？

定還是最唔正常嘅係我

#皇天擊殺

佢d信徒覺得佢癲癲地先好

其實係全世界都唔正常，得根叔同佢D青山院友正常。

係

屌你老母臭閪

都有成2萬幾個癲佬投左國師

屌你老母啦 人哋俾你偽港獨派呃晒啲選票 然後又支那論

呢兩萬幾有一個我fd
平時政治算係冷感，最多就係鬧下689
最後淨係竟然信左高登d打手po
投國屍都算鳩數啦
跟佢地d臭熱狗/熱粉焦土投鼎鼎

言行奇怪姐

咁撚白痴玩焦土，同佢絕交啦

有無巴打知有幅圖叫咩陳雲風火輪？

條仆街死老野仲唔肯收皮

真臉皮厚

我都識一個
話咩超區含淚投土共就可以懲罰飯民
話焦土完香港就有得救
利申:條友成日係fb share熱狗野

班焦土撚重蠢過班藍屍五毛，人地投共最小有包米落肚。班焦土撚投共完豆都冇粒食，又要睇住班共賊自吹自擂話自己得民心

好在呢班焦土撚人數越嚟越小 (對比2012年立法會選舉)

新界東竟然有2萬個弱智

明顯係啦

港豬先係痴線，陳雲是神

廢票 焦土都唔撚益你班販民左膠

應該有唔少係信毓民

毓民都係老到SHORT左啦, 同陳云根攬埋一齊
終於養狗咬春袋

好醒呀

佢d行為係忽忽地，但睇佢Facebook d言論絕對係言之有物，唔係渣流灘偽民主大中華偽港獨

睇得明陳雲d文章就會知陳雲係神